搵人去lihkg fb解答問題

我見lihkg好多新入黎既an撚中左bug出唔到post,又或者收唔到email,相信連尼住掛住debug未必有時間覆佢地為左留住呢班人我建議大家幫下連尼住答問題

例如見到有人開唔到post可以叫佢地試下設定>應用程式>lihkg>清除數據>再login

見到有人收唔到email可以係帳戶設定>重新發送驗證電郵

大家得閒就幫下手減輕admin負擔
大家唔好起我底唔該

無人？

我登記完都要等咗幾個字先收到驗證電郵